有賭未為輸呀清

已經輸咗四年積蓄,依家借緊屋企錢諗住翻身
有無推介

借埋財仔一鋪返身啦